【簽幾件都係廢】國際米蘭球迷討論區17

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

Campioni 1964 2010

Inter Forever
I Capitani

【81'】Vecino Vecino Vecino!

【94'】Siamo in Champions!

Mister Luciano Spalletti

Internazionale Milano

基達出場

睇你啦

基達幾好

對面下下拉衫牌都無張

呢場真係輸光頭佬排陣on9

條中場太廢

咁多次犯規一張牌都冇，黑到咁？

又唔入 痴撚線

今場好撚垃圾

我寧願睇鳩斬好過

晒時間晒精神

光頭佬一續約就輸波

睇撚到嬲，成條中場冇個有態，又冇持球點，一早就應該入一個技術型中場返嚟啦，屌！好撚嬲

懶得屌,但係唔記得要百屌先識成材

熟悉嘅國米返嚟嘞

無睇
到底發生咩事?
最後兩場練習賽都仲好對板架
選人腳都見幾大路
無話奇陣架喎

每季reset
咩玩法

大家第一場者 仲環未算full team 流喎洗講到無曬希望咁

之前幾季都係開季個段上哂力
歇冬之後就會跌watt 十幾場不勝
季尾幾場又會好返D
有冇歐洲賽就睇彩數

如果而家唔儲定多d貨
下季又可以專心聯賽

上季爭袓記20分，即係7場波，係冇得hea

世界盃後遺症 根本個pre-season唔齊章練波 都唔預會踢得好
但真係差得好離譜 特別係中場瘋狂自行斷艦 全場最近磅攻門得兩次 其他都係亂咁嚟
不過都仲未算悲觀 過多兩場會好返啲

唔洗諗爭冠 保4最緊要

無睇，搞成咁。又入唔到波，件10 號係咪現晒形？

唔算現形既
不過一拎波就好易比人逼甩
同埋傳波力度準繩同隊友配合都係差緊啲
尼恩出返佢都係落返去坐
不過而家先第一季意甲同第一場，唔好咁快下定論

成隊都無態

上季限米煮限飯
光頭佬擺到明戰術2邊斬
而家多左配搭就驚佢開始唔知想點同亂咁試野

我覺得只有艾姆沙同迪華積係踢緊波，仲有基達突破能力好強，以後應該可以同比列錫一人打一邊

廢到

最好尼恩打後一格，攻中放lm普列是但一個
v8睇到好火，有下入到禁區個圍佢都仲死去

你知我知單眼佬都知 就係光頭佬唔知
尼恩羅馬打攻中可能的確做到野
但而家個人員配備同佢技術特點的確係打後一格最fit

迫一迫都唔掂，呢類球員都幾難用落去

未習慣姐 岩岩先踼大聯賽 要俾d時間

身形單薄問題?

佢打背身， 成日諗住停咗個波之後轉身去， Preseason d防守冇咁緊密就可以... 打聯賽啲防守緊密啲， 就算畀你過到，都用犯規停住你。 佢要打多啲one touch。。。
身形我覺得佢冇問題。

我以後都唔敢再燈國米 西瓜皮簡直係我地嘅黑氣石

贏過7-0之後就左運變左國米剋星

射極都射唔入，最後射到拿積 ，重歷歷在目.

lm

拉8經理人去左Betis到傾 有機會月尾轉會過去
反而垃圾JM Betis似係唔想再傾
JM你條垃圾咩都拒絕又要走 又無人想出錢買你 你想點

查實佢份約去到幾時

簽到2021年6月 仲有3年約

又貴又冇表現
仲要冇心踢
邊隊肯接手

睇黎都係借走到完約
或者賤賣
4千萬滔滔lost

JM 睇完第一場波，信心大增，以為自己仲有機會聽

我寧願降班都唔好用條25仔
蝕本就蝕本啦

未走就唱定先 掉佢落青年軍啦

掟jm去江蘇吸廢氣啦屌

Inter manager Luciano Spalletti has been handed a €10,000 fine and warning for his conduct after the defeat to Sassuolo by the sports judge, Lega Serie A have confirmed.

Spalletti approached referee Maurizio Mariani and said things that have been deemed to be “gravely offensive” to the 36-year-old referee and worthy of the fine. What Spalletti exactly said to Mariani was not disclosed in the sports judge’s report of the events from the weekend that needed to be heard.

史巴比人罰錢

Xian Emmers has officially been presented as a player of Cremonese following his arrival on a season long loan from Inter and shared his desire to prove himself at his presentation press conference.

“I grew up in Genk playing in front of the defence, but I feel more like an attacking midfielder now. Coming to Italy was my choice. I wanted to mature in a football atmosphere where it was possible to grow not only from a technical point of view, but also from a physical point of view.”

“I see Cremonese as a fundamental step in my journey and I know that I will have to give my best to earn my place in the team. Compared to the level of youth football it [senior football] is very different. I am lucky enough to be a fairly complete player now I would like to prove it.”

加油 等你返嚟打正選

尼恩高蘭下場可望復出，但未必有正選

意假啲球證真係每週都有爭議

一向都黑住國米啦 習慣哂

LM生日 全隊又一齊搞生日[活動]比佢

三人夾擊陷阱

保歐聯先係最正路

起碼要好似之前阿記咁無冠 但年年踢歐聯

好期待今季鳩斬會出到幾多場

如果單計上場，普列唔好得佢幾多

Ninja復操，有望以後備身分出戰拖連奴
米體報，維沙高、P44同史堅將正選上陣

大米：競技會原打算挽留LM至到冬季轉會窗，但國米視球員為常規正選，因而拒絕方案。

天空體育：JM拒絕土超球會，如再無新報價，球員好大機會留隊。同時國米拒絕任何外借的報價。

條友真係當自己係一級球星
佢唔走好似連一隊都唔會幫佢註冊

基達：國米的歷史吸引我，也對我的童年有很大影響。我好享受在摩納哥的時光，但也感謝國米考慮我。我本來已認識史巴列堤，佢係一位經驗豐富的教練，亦是我決定來國米的重要因素。

應該唔註歐聯

尼恩高蘭早前被攝到於凌晨兩點浦酒吧，並以中指回擊攝影者。最近，尼恩高蘭連日於Instagram發放訓練照片，並指專注工作，其他的事都是廢話。

域仙奴二十七歲生日快樂
La Prende!

除咗Asa 上場無邊個踢得好 應該係唔夾同無態 所以都唔想話佢

累鬥累屌那媽

一係你就公開道歉表忠誠 咁都仲可能用你
一係就唔該自己識做躝屍

球會咪最多晒錢
佢就浪費自己青春
睇邊個蝕啲

以佢實力根本中游料
因為提子無人用佢先至叫做有得踢國家隊

哂左錢都好大劑
因為有ffp

鳩射連得果76

beta版 JM

低估到

PES出埋Inter Forever，有阿祖安奴列高巴好吸引，但無人玩

Bereszynski: “I Was Close To Inter Before They Signed Vrsaljko”

仲有76咁高？高估到

森美爾加入阿根庭國家隊教練團隊

70都俾多啦

🎙️| #Spalletti: "Apart from @OfficialRadja, everyone is fine. #Skriniar has fully recovered, @keitabalde14 needs to make himself available like everybody else. We must make the right decisions, balance will be needed tomorrow."

#InterTorino

🎙️| #Spalletti: "@OfficialRadja is in the squad but we have to be careful. Dr Volpi's medical team are still supervising due to what the injury was. We'll make evaluations tomorrow and during the course of the match."

Anderson踢英超勁撚到 點解上季踢拉素咁屎

唔屎啦，臨尾都入左我地波
係諗唔明佢呢啲級數打big 6免強都叫ok
點解要去護級隊
應該jm去就岩啦

JM15

cancelo又出靚波

今晚有波睇

西時間西波

4-3-3

Icardi
P44 Vecino Politano
Asamoah Brozovic
D33 Skriniar DeVrij Vrsaljko
Handa

咁排算唔錯

出vecino早d訓
咪預我睇

點解又有正選 光頭佬食左屎？

無Nainggolan攪到要睇vecino

ninja岩岩傷好未打得正選
一係Valero 一係Vecino 一係JM
上場LM打得差

Ninja下半場有得出啦應該

出華里路冇咁嬲

原本踢343

我諗試吓先唔對路就轉翻4後?

3中堅原來。。。

呢幾分鐘唔錯

其實又幾好諗頭D33放右中堅唔係左邊,Vrsaljko可以放心上落

Asamoah走曬左後左中,中場中邊個位要就補又可以攻

1:0

Goal

J撚死

呢幾分鐘踢得唔錯

今次i9助攻p44

Poli同P44係咁換位 好正

就咁防守企位同進攻走位都幾好,不過我地組織傳波質素都仲係咁差

82今場幫勁多波 終於唔係企入去比人mark死

82今場d助攻力強到

Politano心急,唔係用腳機會仲大

Vrsaljko好勤力

今場我地踢得好快

好過D33

Asamoah勁到仆街

D33有心無力

好全能

係 D33樣樣都差啲啲,Vrsaljko就係樣樣都好佢啲啲

我地都有全能到仆街

b77長傳勁靚 poli控定後腳都靚

呢個長傳加配合唔差喎

DVJ

Politano上場下半場落後迫住自己推多左波之後踢得好左好多

帶刀侍衛

尻斬仲諗唔諗住留

留啦 轉型打攻中

剷撚死人咩吊你老母

剷完仲可以屌尻人個下勁

想快啲下半場睇基達

咁撚樣剷埋去仲追住人屌

Politano 比我想像中好好多

一黎見佢踢到放左,二黎疊瓦幫波變左Vrsaljko

波叔派

好想睇ninja 希望快d換佢

我想睇基達同lm

p44果球真係好靚

politano生過上場好多，四圍走同隊友配合又好唔似得鳩斬

呢三分真係輕鬆
對面好廢

光頭佬勁到。。下半場應該妹同試陣

呢隊國米同年頭輸0-1俾拖連奴嗰隊差好遠

文仔睇緊波
召poli入國家隊啦 勁到

點解文仙尼會係到睇波既

岩岩都想講 諗起上場我地比人屌打 施利古仲要屈機

係喎,唔記得文仔做左國家隊領隊

意大利國家隊教練 睇球員
尋晚佢都有睇祖vs拉素

唔好換入拿積

下半場換果2件大牌出黎想J

有冇睇拖連奴上一場？一樣係勁到仆街，係今場冇咁好態同我地踢得比較好

上半場後段開始I9拎波難左

尼恩換V8後上衝下個攻中位

對面開始上返力

屌

2:1

漢丹做乜撚野

呢下好柒

又黎自爆,我唔想做AC呀

我地次次贏緊波就會開始鬆懈，呢樣真係好難改

仆街了,戴拔

等睇比人反cup

P44狀態唔係咁足

我地組織時啲傳送質素,失誤係咪死症黎

走位好都去唔得順,如果腳風都唔順好易攻唔入

最撚慘係 唔係比人斷,係明明見走得靚做多一兩下有餐屎自己傳失左

又差啲

呢個配合唔錯

仆街啦,ASA真係唔得

D29一出嚟就傳閪波，屌你咩

嘩,我屌你咩,戴拔,依下咩玩法?

做乜撚野

2:2

漢丹今日好差

漢丹打假波牙吊你

On9

兩球D33都有責任,第一球包越位,頭先個球驚手球顧住隻手,波都唔擋

漢丹洛域好撚離譜

轉4後 d33打右閘

下下比對面打穿

真係等睇比人反CUP

諗唔到咩原因下半場咁差 同埋漢丹點解可以犯d咁既錯

光頭佬換人呀80啦

換人啦屌你老母

我諗我地今年目標係保4,所以有1分落袋就算

唔係我諗唔明點解唔換人博下,唔換LM攻都尼恩啦

P44拉唔夠西射得唔夠邊

主場比人追兩球 想谷前又唔肯換人 得返兩分鐘先換係乜料 不如唔好換

唉

i9

下半場冇上半場逼得咁緊，比到空間對面打反擊，最後有幾腳唔輸都已經偷笑

領先兩球又有兩隻快翼，照計打穩守突擊應該執硬呢三分，點解下半場會變咗俾人㩒住砌...
我覺得呢場和仲勞氣過上場輸

長期正選 無競爭

我幾時先唔洗睇V8同戴拔

V8就好似球場上的毒撚咁存在感低到爆,場場踢完我都諗唔起佢做過咩

戴拔除左後上同一兩下傳中見得人,傳波選擇又差,防守企位又差,下下要史堅執屎

V2同ASA唔好傷,尼恩快啲出黎頂走V8,唔明要頂多幾多場先望到

訓左冇睇西波
搞咩贏緊又輸返

雖然咁諗好唔要得，但我覺得呢場波好有假波feel
有乜理由上半場㩒到對手過唔到半場咁滯，下半場就掉返轉，係到最後五分鐘先有返啲氣息。

下半埸對面壓住我地後埸出波 到80分鐘佢地開始死守所以我地可以打返上半埸嘅打法
光頭佬見到咁都唔改變 真係玩死我地
Btw 好眼訓

主場對中游都係求1分，衰過護級隊

有冇睇左既巴打講下戰犯同出左咩問題

btw 拖連奴對親我地都好上力

1. 漢丹
第一個失球 除左打假波真係唔知點解釋 大佬你打左幾多年龍
2. 光頭佬
下半場比人壓住嚟打 唔做逼搶 然後轉打四後進攻乏力 正式玩完
3. 戴拔
屌你老母傳球成功率有無10%

迷漢丹都唔識兜 第一球完全係痴撚柒線
光頭佬臨尾兩分鐘先換人攻 出左lm兩分鐘都已經有攻勢 早d出可能贏左 咁少時間不如咪鬼換 提早入更衣室算啦

漢丹一季硬係有一兩場膠到失分
睇在平時神丹份上唔同佢計

V 8 好有問題，攻守完全係垃令圾。前面組合光頭佬真係應該要諗清諗楚。

咁既款應該都係歐聯小組賽出局

我覺得好似打少個咁

佢究竟咩事 明明岩岩黎個時係做到野

上季已經
得罪講烏拉圭都係比佢搞到斷哂中場

係咩？除咗對羅馬拉素狂入波同對祖記紅牌之外，我對佢都無咩印象

上半季okla

睇左上半場
有兩個問題,左前同右後

左前asa同p44係唔夾
asa成日要人俾波佢
但自己唔會落底唔會出波
但又成日走左去邊
p44見到就入中間
甚至走左去右邊
變相左路死左
1+1=0.5

右後vsj同中場係唔夾
見到好幾次個波俾到佢度
中場中無現位俾佢傳
politano又唔會同佢overlap咁上
反而佢怕politano會失
寧願斬個對角波出去混戰
或者回傳

上半場戰局其實失波情況都多
係一甩剛剛就係自己友攞返
或者個波look向自己友

但傳球要讚既係傳球節奏快
向前推進,轉向拉扯同反搶做得唔錯
好少係無作用橫傳

好, 開始睇下半場

其實光頭佬不如放asa入中路拍b77
反正v8又冇用,g5你又信唔過
左後照用d33起碼同p44夾
印尼未出得就用lm打雙箭頭斬入去算啦
反正到而家都睇唔到有咩戰術部署

光頭佬琴日當左D33做純中堅
S37半自由人會上中場幫波截波
如果D33打左路.一係變返433導致防中零截擊
繼續343就蘭奴/美蘭達入要預被狂放頭頂波，中堅回身慢追唔切

L馬以上場既表現...做住後備先啦
直接用返鳩斬華打翼衛（如果堅持打343的話）

442的話p44未必可以係左翼打得好好.始終今場都唔見佢有長距離奔跑同回防..唔知係佢未上力定真係世盃後遺症..感覺佢好似防守上懶左

左邊ASA+P44真係未夠夾,兩個都痴住條邊,攪到ASA拎完波兩個企係到

P44又唔係走位入攝落低球員,企係到阻埋ASA推落低既空間

不過夾多啲應該OK,將HOLD波既轉番比P44,ASA做配合,走中路駁腳又得走邊落底又得

右邊我感覺V2問題唔大,大既係中場右中,我地班中場中一向唔識幫波

仲要中場右中係隱影人V8,同埋POLITANO需然踢得好左,但太細粒,背身拎波唔得

左右有得簡唔好用戴拔同D33啦,地波組織質量差到爆

D33好多時傳過地波比V2都唔敢,佢自己都驚斷,戴拔就亂9咁傳

如果繼續343就睇到時尼恩+B77掂唔掂,其他位置算係咁

最唔明係點解上季試左V8唔得
中後期用開G5 B77 做咩而家又突然用返V

如果433左右閘ASA+V2,中場尼恩+B77就又要見到V8
LM用唔到打攻中,佢似I9咁有啲兩傳,肯回後幫下波
但係做到攻中HOLD埋波去分就麻麻,所以又差個中場

如果打442,攻中個位又係空,P44+POLITANO又唔夠突破能力
得基達,好易又攻極唔入

話佢垃圾,佢又無點出錯,佢啲踢法好似不求有功但求無過咁

佢做駁腳有無佢個下都無分別,防守重要迫搶永遠唔會係佢

最神奇佢走動唔低,但係又唔覺佢有加速跑過

踢到好似玩躲避球咁,多佢一個唔多,小佢一個唔小

最衰車仔無落搭買走佢

呢個時候又睇到R8好係邊

根本成隊都冇人係攻中料
創造力最好個個已經係b77
不過尼恩出返係前場做迫搶應該可以幫b77同後場減壓
其實上季4231work既就keep住啦
一時4後一時又3後分別又唔大

442應該唔會考慮，正選人腳完全唔啱踢
琴日上半場既343應該會係未來主要陣式
但V2琴日打翼衛真係好差，同P16進攻上未夾
同D33防守上又未夾，同左路P44+A18一樣要時間夾熟先得
等尼恩頂返V8時應該係最強陣

由光頭放棄R8入尼恩時，已經注定唔打上季既4231
只用B77既長波分邊，再兩邊出波，再俾尼恩後上執漏

講開閃避球，之前踢波真係識呢啲人
一拎波就好似拎炸彈咁一係細細力比隔離一係大腳斬
走位永遠走對手後面望都望唔到，但又好似好勤力咁不停走

咪更加證明條友廢,跑最多但最冇用
v8上年上半季都仲有啲推進睇下
下半季越踢越保守先比g5搶埋正選
個人覺得g5位置感同傳波都好過佢
至少唔係下下屌出黎個隻

好
睇埋下半場
再寫
場波要同陣式一齊講

3-4-3陣式
可以話無問題又可以話好有問題
點解咁講因為陣式應用係兩方面(攻,守)
攻守轉換快,節奏推進傳波係國米依家特點<<<上半場同75分鐘後大家都會睇到
所以343攻嗰方面無問題...

但343守既應用就出大事啦

第一。 3後衛
d33做中堅唔可以叫合格
始終佢係打閘
仲要打3中堅 要顧既野太多
中堅唔適合佢

第二。 中場中問題
當asa被換出就俾人屌打
點解?
因為中場缺陷被b77,asa,p44 3個人用體力覆蓋,反搶成功就好似幾好
但3缺一就......大家有眼睇

第三。 球員反應太一置
都係中場中同後防
大家都係失>>反搶
但有個好大失誤
係雙防中同防線太近唔立體
用我既話講係太"平"
平好變左1條線
咁樣會做成同時2-3人同時反搶
一齊失位,對面簡單俾斜線波就玩完<<<做成失第2球
但搶到反攻時中圈你會發現得b77一個人可以傳(換入基達前)
變左循環再防

講完問題
講好既啦
基達同LM一入黎立桿見影
基達一向印象係打邊
但見到入黎打中間
唔係光頭佬叫佢打(光頭佬分明位換位 )
係佢自己閱讀球賽見中間有位先跑落去
而且同p44+politano夾到
但到底會有咩效果
真係要耐啲先知
LM就唔駛講
佢要時間練背身練大隻定有其他殺食方法
都唔係1時3刻

最後
我個人唔建議用3後衛(343)
因為中堅人選,兩翼衛人選,翼衛同兩翼互頂位都會出問題
3412適合打陣地
打反搶好易做成失誤
放棄兩翼只用兩翼衛等於自殺
而且個1(攻中)都無人打到
442我地翼有能力,中場中又唔駛上
但問題係前鋒(i9)搶點同第2前鋒無人選
所以都唔建議
打433/4231應該係最好

屌
原來打左好撚長

冇睇 又搞乜贏2粒都和

好有心

我覺得個問題唔在於3中堅
上半場打三中堅高節奏 其實係壓制住對方
只係半場拖連奴做左調整 下半場一出就狂迫搶 但我地就收後防線同減慢tempo
失左球之後都唔加強中場控制
唔知光頭佬反應慢定保守 完全跟唔到對手變化

3中堅又好4後都好，球隊都有能力打得好好
但問題係出於中場中
433下中場無論出尼恩/波叔/G5/V8/B20邊3個都唔足以保護中堅
尋日場波光頭佬可能為左加強中場攔截力，變相用3中堅俾史堅/D33/V6有系統輪流上前支援中場既攻防戰
但到下半場失果球正正係對手唔玩中場肉摶，直接長傳打兩中堅身後........結果就係直接令漢丹短路.....

之後就成隊心態好似變得保守，又或者因爲D29出場而變返4後，中場就完全失陷，結果就被人強攻下被追和

d33 就算幾廢 光頭佬都死用佢
而家每次既進攻都會變343/3421
d33實做中堅(而家變左國米第1大弱點 次次比人爆死又係佢)
中場v8係咪上季打完拉素上左契 明知無利 無咩作用都照上
光頭而家連球隊假期都除取消 要班球員繼續訓練到羸先有得傾

其實最好就更係打番上年有R8既4231
今年有埋ASA,V2,尼恩,POLITANO應該打得更好
點知唔買斷R8,一係試下用基達打攻中
不過會好睇B77表現,又要守又要做攻守轉換要快又好
但係如果出戴拔,推ASA去防中,我寧願打343

防中禁區頂防守既問題,其實有左史堅之後已經比早幾季好好多
佢真係執左唔小屎,後防左中右,防中都係佢

做組織,傳送個到唔好咁多失誤,送個波比對手攻,唔好再用V8,就多個人幫手防
咁對手就更加少進攻機會,好多時失波都係斷得多比對面攻起左個勢頂唔住

光頭佬會用尼恩高蘭打攻中
所以中場中就係得返呢幾個選擇
既然VECINO唔掂 或者試下用JM 分分鐘有驚喜

Brazilian midfielder Ramires will arrive in Lisbon shortly to sign for Benfica on a one-year loan deal, and not the three-year deal that was previously rumoured

我屌咩

不如推史堅打前一格學大衛雷斯
維仙奴一日仲打正選，果斷熄機訓

條撚樣除左淨係響奧林匹高球場入過兩球，完全無up得出既精華

真藍黑勁撚到 Gomez都未出
羅馬中場完全冇防守對中堅任人砌

比你講一講
i9
p44 b77 n14 p16
s37
asa m23 d6 v2
打個4-1-4-1會唔會仲立體
起碼中場既反搶能力會高好多

4141同4411係我最大期望
但4141如果asa同p44同邊就好似上場咁
左前變左無位跑
(屌,你兩個識唔識輪住跑唔好一齊跑,拍拖咩 )
b77+n14中場中推唔推得上又唔知
如果推唔上就會好似上場咁
前腰(中圈)無左人
人地收窄左右
你就無左攻
跟住史堅回後防守又變相3後衛
情況無變過

唔得喇 唔係係防守球員就打到防中嫁

唔會啦,佢係國家隊打唔少防中位
不過到而家好似都未試過3中堅一齊上陣

已經有人討論緊摩佬回巢

好彩羅馬都失分

回佢老母咩
佢脫曬節啦

上咗神台，唔好返嚟整臭個名啦

戰術過唔過時都係其次
唔知係咪教蝗太大壓力搞到人事管理上有問題
3隊波都有人反佢
睇埋佢賽後既語氣,比人炒係遲早既事

拎住三件一線尾中堅，搵邊個打後備都唔抵

意媒報道指，尼恩高蘭將於下場對博洛尼亞正選上陣，預計至少踢六十分鐘。另外，米蘭達亦將重返正選。

印尼打後一格 用LM打攻中位串連做埋輔鋒喇

做乜鳩 笑死

係咁抽

無啦啦加入抽人水
不過羅馬抽我地做咩 但佢抽我地轉會野做咩
又唔係官方柒左

marketing野

之前都試過抽我地買唔到維度

聽晚十二點歐聯抽籤

死亡之組

Inter winger Yann Karamoh could depart the club, amid increased competition for the position played by the youngster. Saint Etienne are attempting to seal a deal for Karamoh. With Politano and Keita added to the team this season, along with Candreva and Peresic, the young Karamoh could find himself on the bench. Although he had previously valued remaining to play with his parent club Inter, the opportunity presented at Saint Etienne could be the solution to allow Karamoh to leave, on a formula of a dry loan. Karamoh has requested 24 hours to come to a decision.

燒味華又唔走
5個爭2個翼鋒位
佢有潛質梗係借出練級
好過留係度做後備

早就應該借出去啦
最衰意大利完左窗
借返比意甲會比佢打多d 意式波就好

原本無基達
不過借去法甲都好
少啲機會傷
借西甲好似次次都無回頭
回頭就變水貨

西甲對前場球員係易踢 佢地就覺得踢西甲舒服咪唔願返

老老實實,借出去仲可以返黎搶到正選既
真係諗唔到有邊個

阿祖？

今晚歐聯抽籤

古天奴

歐聯我地排第幾檔

4

中莫斯科火車頭乜都得

諗多左
一定係蝗，熱狗，利加國米

抽中邊三隊都係6場收工㗎啦
梗係中死亡之組
等我又有藉口計劃睇現場

睇死亡之組見真章 又可以睇鬥攻

Bein Sport除左意甲法甲 仲有埋歐聯
68蚊勁抵

等左咁耐終於有得睇抽籤

d算最易打

巴塞隆拿 熱刺 燕豪芬

成季都唔使睇

6戰全勝！

第4不是夢

分組收得皮

比隊psv可以唔駛三零出局

聯賽斯帥垃圾到暈

歐聯更加唔使諗
希望場均失少個3球

咁多年喇
輸左俾西瓜同拖連奴咁多季
都唔識針對性部署

呢啲垃圾教練執教零期望

國米而家咁廢 0分不是夢 唔係仲當而家係勁隊呀?

屌 唔想落霸氣盃 寧願第4

無左拉8就唔識踢

仲用vecino我一場都唔7睇

5個翼，唔踢下歐霸邊有位

史巴既歐戰史大家有眼睇
保前4算啦
但求唔好比人屠

荷甲都搞唔掂真係光頭佬out吧啦
雖然lozano應該會強姦條後防

對薩斯索羅都輸啦 仲講PSV

呢一刻要支持光頭佬 大勝吧 我的國

（對手）厲害了，我的國

不過有生之年仲見到美欺對國米都開心既
上次已經係辛隊既年代

隊波簽左咁多人都預左要夾下，仲要世界杯年，熱身賽都無機會夾過full team

不過到10月仲係比呢d垃圾我睇就

呢個轉會窗最失敗就係無個key到波既攻中
繼續用vecino呢條撚樣搞冧條中場就真係一場都唔會睇

班熱狗好驚我哋

國米好難估既

d組咁精彩

季前既國米,係正常既
開季既國米,係可愛既

0分不是夢

0分啪啪啪

小花對82
唔知會唔會落多2錢力中出多幾球幫兄弟出返啖綠氣呢

不如話熱狗會唔會又有新巴利誕生
我地啲閘

是但一隻都撚死國米啦
想睇到時d33係咁比人炮死

冇人自稱世界第一閘
應該唔會比人恥笑得咁勁嘅

咁曾經都真係嘅 不過回左塘

confirm 左hk bein sports 有歐聯la?

比巴爾爆到尾燈都見唔到再仆埋街個幕真係

唔算羞家啦 巴利依家都仲屈緊機

想問下點樣入手
去now到登記

但個場無記錯 進攻馬干係屈返佢地機

直接喺佢個網登記 然後喺佢個網到睇 唔使用NOW
因為我見佢Competition果到有埋歐聯個Logo

走啦巴狗

依加睇低一線就唔會失望

依。。。係wor!! 咁就正la!!

有埋tim cup就prefect la

一隊勁多年最差成績都8強
一隊上季打低皇馬首名出線

有6分我收貨
雖然0-6分最大分別係駛唔駛打歐霸

情願唔打霸氣..
留力爭4出年繼續努力好過

呢個真

爭唔到次名出副選

但係班正選又想打歐聯

Modric表態留馬戲團

國米正式成為condom

The next few hours will be decisive for young winger Yann Karamoh's future. French side St. Etienne continue their pursuit of Inter's forward, but the Les Verts have to face a new contender. Bourdeaux have in fact emerged as new suitors of the 20-year-old, who hasn't trained with the team today. With the transfer windown closing in a few hours, a decision over Karamoh's future could be imminent.

聽晚12點 又要睇D33+V8正選

無karamoh

都8成去聖艾蒂安 1月仲有球王回歸 鳩斬

聖伊天 下話

係 google錯左名

Luciano Spalletti attended his pre-match press conference at the Suning Training Centre a day ahead of Bologna vs. Inter. "In these days, the team has been working hard to prepare for the match at Bologna, professionally looking to fix the mistakes that we made at the end of the last game. There are lots of new players and some of our players went all the way at the World Cup. We all knew that this could have an effect on the start of the season for us but we’ll be able to show our full potential soon."

"We need to do well to manage moments and stay balanced. I’m convinced that this team developed over the course of last season and the Champions League qualification sorted a lot of things. But obviously, the opening results need to be improved. Nainggolan’s comeback? He has some characteristics that we lacked last season and he can certainly give us something extra but our team is strong and in any case, we need to be able to make the most our qualities."

It was inevitable that there would also be questions about the Champions League draw: "We paid the price for being in pot four but the crucial thing is that Inter are playing in the Champions League again. The group is very difficult, we’ll have to show that we can play at the same standard as our fearsome opponents."

Finally there was also a comment on Karamoh’s situation. "There is the possibility that he goes away to play consistently, we’ll see what happens in the coming hours."

karamoh去波爾多

去左波爾多

支持JM

借？

加盟咗幾年而家先follow?

係，借一年

82拉傷 v8都出唔到

3421 等睇d33又比人鬥爆

唔係4231咩
定普列打翼衛

見外國佬post同一樣人腳 但係踢3421
都應該照舊攻時3後陣 守時4後陣

隊長咩事呢

咩事，無我份？!

自問自答 muscular injury

唔出82

keita

唔駛再見到v8

無vecino
睇埋皇家特工就睇 今季第一場

G5正選希望踢好啲

呢場都係贏唔到就摺柒咗佢算啦

Ninja＋Keita＋Gag出齊
輸既話就無晒藉口

幾時先袋到3分
隔離街都搞掂羅馬

P44...

對面龍

cls g5 12m點飛機

炒到咁撚高

終於似返啲樣

漢丹終於返嚟

漢

要不是

幾神

有ninja條中場生猛咗

politiano做咩C87上身係咁斬...

D33一球咁簡單既傳送都可以傳出界

件作客D暗花幾靚

2邊啲配合仲係差

其實都唔係踢得好好

真情係差

對面個龍係咪喺觀眾席

比列錫好靜 要keita拉邊做波

asa斬比G5個下控得幾靚第一時間傳後假腳踢空,第2腳控落黎,啲技巧高到你呢

就咁睇基達作用大過i9

同基達比其他球友好似食左豬油咁,好慢

揸住呢手牌但踢成咁 其實都幾難

都唔知個套路想點
兩邊冇，中間冇，反擊冇

好𨶙差

keita真係好慘
條中場除左波叔之外廢到

ninja

突然掛住c87

我都係 寧願瘋狂傳中

都唔知而家踢緊咩

又係加利亞甸尼搶點
條中前場想點

成班球員竹真係得啖笑

asa啲攻力去晒邊
一味後傳

我睇緊啲咩

傳說中既尼恩後上呢？

而家係教練問題多過球員問題喎

痴線，對面十個係哂中路都仲要推入去

得keita同漢丹係合格

幾時先肯放棄d33

跟本成班球員都各自為政...買咩人黎到都死

事實證明太多新援有時真係要磨合
唯有咁安慰自己

好難講,戰術係睇唔出,班球員亦踢得西,睇唔透

國米踢得唔好時時有,但係踢到舊屎咁唔知點解季季硬會有幾場

45度角斬夠未呀屌

得基達在踢球

進攻都唔知踢緊乜 成個上半咁就hea完左

好似比拉素果陣仲勁左

為左Ninja放棄R8 真係好撚西蠢

好掛住拉8

不過球證咩料呀 同樣波吹我地唔吹人地既

今年返中游都似

好幾球俾人圍或者人地俾得唔多好都睇得出兩者技術上既差距
拉8 輕鬆攞定再帶返生

得羅馬肯要辛頓先夠錢買尼恩咋

我覺得兩個共存到 尼恩應該係打加利亞甸尼個位

冇人走位現位要波
成場淨係喺中後場鳩差
中路又冇邊又冇，asa吓吓都回後比翻史堅
成隊淨係得keita識跑咁

轉442好過,換走G5入LM,基達打右POLIANTO打影鋒,ninja B77打中場中

成日見基達前面舞完一輪都仲未有人跟到上黎

光頭佬唔肯放佢落中場中
放佢後一格 再出LM打攻中仲好 依加真係好好笑 唔知做緊咩

係羅馬前面有3個技術流，佢剩係負責lm 場掃蕩都夠做
黎到踢個位仲前過左右2翼，加上又唔係派牌個類型搞到格格不入咁
不過都睇得出高其他人一班波

D33究竟幾時先會無得踢 都唔知有咩作為

無左D33對面真係放題咁食

基本上隊隊強隊都有個高速突破型球員做進攻主力,做波
係得我地無,基達我地今年先借仲要未打起,睇親佢地做波就辛撚苦

正正常常出返4後咪算 唔好再玩埋咩3.5後 真係唔掂 兩邊啞晒火

好撚慢,有時迫住佢要上到中場搶波,一比人過一定放題追唔番

今場咪係4後,反而上場都仲好睇,有唔小攻勢組織

今場一個正常組織都無

明知打陣地又唔用廢老華利路

keita打攻中都好過呢班垃圾

咁華里路都唔好得去邊

Ninja呢下回防搶得幾好 直接打中場中咪算

快速反擊唔會係國米到見到

D33真係好廢，唔識利用球場闊度
成班聚哂係左邊開party

幾時先肯換人搶點
keita一拎波就無人衝入去

仲唔變又想拎1分

除左係咁猜返比人 d攻勢真係

禁區得果兩件 斬春咩

見到尼恩好似都唔知要點踢咁

不如換蘭奴扮中鋒頂下波好過啦
完全無辨法開到罐頭
簡簡單單斬燒味.摶有後上執下啦

人地d進攻好睇好多

仲唔換人

睇個勢 光頭佬打一場歐聯就收得工

終於有啦

入波了 尼恩

傳說既後上呀

我覺得要解決左2邊先有價講
asa似乎慣左自己打晒條邊
都未見過佢同p44有配合過

ninja後上

比親生仔救

B77今場係左中場中現唔到身幫波,下下ASA同P44都要邊傳邊比人封左又傳唔到

為左唔要D33所以想asa打閘 但佢打閘效果又真係好一般

A18唔好話斬波.....連三閘線佢都未入過

都唔明點解打4後唔用v2

P44應該學c朗走入中間頂波

可能未休息夠掛

驚V2同A18一樣會攻得好前卦

波叔已經當左以前莫達咁，但比人封撚左唔比後上

贏緊就唔好換人了 通常光頭一換就輸

踢咁耐先0:1

報到
好似好老鼠拉龜
但中場後防平衡左
但節奏比上次慢左
i9咩事唔出?

好似肌肉有小傷

踢咁耐先第一球中龍

呢隊閪波贏緊仲想點

換lm出黎踢下好過啦

差啲事

asa好姑寒 史堅幫佢執唔少屎

睇個正選陣容，唔應該踢成咁

難得對面攻出黎啦丁反擊就爆埋佢啦...
明知自己無能耐猜死對手...

屌...

班中後場高章到
等送禮

基達

而且係踢博洛尼亞咋，又唔係咩強隊

on9基達

吹撚到

keita

咁都唔入

仲差過82

個個都射哂上天

好彩中龍個下就入左唔係就....

V8

點解尼恩唔多跑咁...
以前好氣袋下架
仲傷?

同JM鬥廢

politano反擊幾好 但無人跟上嚟 要自己cut入去射

又出域仙奴，咩料呀

dllm咩 出乜撚v8

比列錫仲響俄羅斯？
個反擊跑左大半場都係2打3

後尾吉下吉下啦

v8 shit

v8頂尼恩

Ninja好似又傷傷地

屌，光頭佬係咪唔識波架

鳩斬

光頭仲唔明領先係因為無左紫百合雙廢？

邊個正前?基達換C87

除咗果腳飛機 基達都唔錯

邊個打前鋒

而家都唔撚知乜鳩陣黎 換2個廢既出黎
係咪收左錢 想比對面追返粒

P16

其實我諗緊國米踢無鋒係咪得

無鋒陣

呢個陣
死亡5翼陣係未

C87 出佢個時睇到嬲 但而家出佢我有啲感動
好肯回防好肯跑

我諗iq高過60既教練都會換LM而唔係9斬

佢打攻中好似好過打邊

入波
轉做後備殺手唔錯

斬華

終於入波

入波喇鳩斬

87終於入波

簡達華支持區

鐵樹開花

其實講打反擊真係好勁
不過陣地個種廢唔係講笑

等左成年

V8都有功勞

鳩斬入波

斬華嘅重要性

最強之人已在陣中

終於破到上季入球荒

好撚正呢球

p44出呢啲波好撚靚

斬華今季第一射？

p44 都入埋

3:0

P44

大恩個樣:
無理由佢會入架架

做咩事

爽哂

下次不如對咩都主動守打反擊啦

一入開就開始狂數

條acestream link死咗
請問各位巴打有冇link 唔該

V8 assist

換入V8成隊唔同曬

V8 百屌成材

V8助攻

d33 而家先走人

vecino百屌成才

比光頭佬大巴大巴咁摑

對面自爆

acestream://0af3cbacfc387eb27f8d81fd14774d4fa57d8c8b

啱啱先屌完光頭佬唔識波

其實贏運多過贏技術

唔通V8要後備入替先交到貨？

兩個中堅

c87果球唔算運啦 係組織得靚既

咁仆街啦,V8之後實長期正選

佢同C87都應該係 可以30分鐘全力衝

戰術大師光頭佬
3次中龍就搞掂對手

好基情

笑到

做左CD rom 咁耐 真係忍唔到
大大力摑左三下

v8 第1次做到尼恩翻版

頭段最正係佢地個打得幾好

c87唔斬 好唔慣

多謝大家支持簡達華

對面換哂前鋒入黎搏平

拉素既C87返黎？

所以以後打防反算啦,陣地識鬼踢咩都無技術

唔該晒上面嘅巴打
屌miss晒三個入波

打返干地意大利隊果個都夠哂啦

以後唔好扮做波啦搵空位啦

唔好學vecino走左10km都無掂過波就好好

隊波打陣地依夠係差
希望光頭執得掂
仲有2星期就打熱狗

可能仲好 專心防反

竟然贏3球

10射3中贏3:0
真係成季都未必咁好運

入第一球之前 其實真係唔係好知踢緊咩 唔識睇

r8真係好重要

唔係恩沙基換前鋒出黎
後防邊有咁多空位
第一球好重要
尼恩

屌睇緊曼城啲反擊快到
國米對佢唔知被數幾多粒

唔駛諗
唔會有可能對到

之後2週都係國際賽 光頭佬好諗清楚要用咩戰術同陣
呢季頭3場都睇到 班球員踢唔返上季個踢法

中場冇左核心，好難踢得返

雖然好怨婦
但的確會諗返起拉芬拿
希望呢季搞掂個ffp佢
到時仲有機會買佢啦

V8又呃到幾場正選了

佢做後備算啦，仲有表現過正選
g5就算唔突出，但hold波傳波大局觀都贏晒佢

G5 有效率啲
我覺得佢越黎越似 B77 唔知係咪想學佢

G5 除左防守同高好 傳波7成係送返比對面 就算短傳都係

2018-9-2 我愛簡達華

Luciano Spalletti Confirms: “Candreva Will Be In Our Champions League Squad”

光頭佬：82同lm會踢國家隊

係咪v8同g5爭最後一個位

係，依加風聲係帶V8棄G5

阿特蘭大 0-1 卡利亞里，Barella入靚罰球

薩斯索羅 5-3 熱拿亞，入球大戰

費倫天拿 1-0 烏甸尼斯，Banessi入波

森多利亞 3-0 拿玻里，Quagliarella後腳入波，今年意甲金球應該出現左

國際賽周來得合時，無入國家隊既球員可以休息，尼恩高蘭可以慢慢恢復狀態。

點解唔放棄華尼路

華利路唔梅既話 控制節奏係全隊第一
G5 俾佢打歐聯有風險但又可以吸下經

因為Gagliardini身價逾二千萬歐元，要喺前年個歐霸名單上面除去一位相同價值既球員，先可以加佢入去。

雷拉入左自己都唔信

前4份子除左蛆全部都已經輸左場
拉素輸埋第二場
剌唔刺激

唔係一向都係咁架咩

留名

Lista A

1 Samir Handanovic
2 Sime Vrsaljko
6 Stefan De Vrij
8 Matias Vecino
9 Mauro Icardi
10 Lautaro Martinez
11 Keita Balde
13 Andrea Ranocchia
14 Radja Nainggolan
16 Matteo Politano
18 Kwadwo Asamoah
20 Borja Valero
23 Joao Miranda
27 Daniele Padelli
33 Danilo D'Ambrosio
37 Milan Skriniar
44 Ivan Perisic
46 Tommaso Berni
77 Marcelo Brozovic
87 Antonio Candreva
93 Raffaele Di Gennaro

Lista B

40 Lorenzo Gavioli
59 Vladan Dekic
64 Ryan Patrick Nolan
65 Maj Roric
67 Gabriele Zappa
99 Niccolò Corrado

歐戰名單出爐
Dalbert, Gagliardini, JM 無入圍

dalbert
希望出到線到時會再揀佢

揀唔到，因為FFP限制

佢入唔到好正常喎
係g5可惜啲

冇錯
反而華里路好耐冇出過場但入選左

捷禾帶領國米U14奪得首個獎座

全盛時期成條左路佢打哂咁滯
又有罰球
可惜佢後期傷得太多

摩迪入世足三甲搞到又諗返起史尼達
大家都係歐冠加世杯亞軍
點解

亞軍廷証實 LM同82係有肌肉不適 所以唔會踢第1場
但2人唔會返國米 繼續留隊單人訓練

喺我國踢得麻麻 成日被屌

爆頭之後

睇番同白蘭特幾似，中堅左閘防中都打得
但勁好多

佢最多叫喺後防穩打穩紮，勁少見佢後上。

想當年我地左路真係 ,捷禾算踢得正常,
然後馬干黎左,隊長去客串埋...

史尼達係三冠王 +世杯亞軍
世足算撚數啦

LM因為受傷無法參與嚟緊兩場國際賽，佢現在會率先返回米蘭。

Inter defender Milan Skriniar is ready to make his debut in the Champions League. The Slovakian discussed his expectations from the national team training camp: "I can't wait to play in the Champions League and to face Messi. Barcelona are the favourite and Tottenham are a strong side too. Have a good result against them in San Siro would be a good thing for us. I am looking forward to playing against Ronaldo in Serie A too, I feel fit. His arrival can help Italian football to grow, more people will watch it now".

"We want to do better than last year and reach the knock-out stage in the Champions League. We played well against Bologna and we started to take back the points we dropped in the first two games", concluded Skriniar.

羅馬果陣就勁，過左黎好普通

Inter goalkeeper Samir Handanovic admits they have “a tough group” in the Champions League, but “we can’t wait to play these games”.

The Nerazzurri were in Pot 4 for the draw last week, which saw them placed in a group with Barcelona, Tottenham Hotspur and PSV.

“All the work we did last year was to play these kind of games,” Handanovic told Inter TV.

“We can’t wait to play these games, but we have the league first and we need to do well. It’s definitely a tough group, but we work to play these kind of games.

“The squad will be important, because with so many matches there will be space for everyone.”

"We need to be united, everyone will be needed. You can also see what the group is like in these things, we all support one another."

二零一零年至今轉會收入與支出

國米
收入：388m歐元 排第二十五
支出：748m歐元 排第十一

維度國家隊又受傷 奧西羸左?

yes
但我地中場中位置都唔好得去邊 v8

好多人tag羅馬

睇唔睇到邊個係主角

Wesley Sneijder made his 134th and final appearance for the Netherlands

Wesley Sneijder of the Netherlands with his wife and his children after the match against Peru at Johan Cruijff Arena in Amsterdam, Netherlands. EPA

P44又入靚波
連續兩場聯賽＋一場國際賽
球球靚野

Ex-Inter Player Wesley Sneijder: “Eto’o Told Benitez He Only Plays Left Wing For Mourinho”

Legendary midfielder for Inter and Netherlands, Wesley Sneijder will play his final match for his home country tonight in Amsterdam, where they will be hosting Peru.

Ahead of this match, Wesley Sneijder was interviewed by Voetbal International where he spoke on his successful career at Inter. He looked back at the time his teammate, Samuel Eto’o refused to play as a left winger for anyone but Jose Mourinho, who Sneijder also had a very good relationship with during his time with the Nerazzurri.

“Eto’o played left wing for Mourinho, when the coach who arrived later [Rafa Benitez] asked him to do the same, the Cameroonian replied ‘No, I only do it for Mourinho.'”As he looked back at his career, Mourinho really stood out as one of the best managers he has ever had:

“You can only understand him if you’ve worked with him, it’s special how he manages a team of 23-25 players; I saw things with him that I’ve never seen before.”

點解以前啲球星咁多個肯為摩連奴賣命

依家反而管唔到班後生仔

可能時代唔同咗，開始有代溝，新一代唔受佢嗰套

卡拉莫：「國米沒有我的位置，我要離開才可以獲得更多上陣時間。我在意大利學會了很多東西，包括技術和戰術意識，我不會說國米任何不是。當我還在卡昂時已經在留意波爾多，而且球隊今季會出戰歐霸盃，意味著我會有更加多的出場時間。我的未來？季尾便會知道了。」

佢喺車仔果陣都有同Eto'o鬧交，質疑佢虛報年齡，唔知係咪教完皇馬short咗

無辦法
你現時比唔上其他隊友係事實
但你有的是潛力
將潛力化成實力係你依家最大課題
爭取上場攞經驗係最好既方法
加油呀 卡拉

其實戴拔情況都係一樣

卡拉出黎係比到人希望,只係上陣時間唔夠
相反dalbert比晒機會佢但係踢啲垃圾出黎
真係唔睇好佢

國際米蘭官方正式發佈2018/19賽季第二作客球衣！米蘭標誌性的大教堂及其著名的大理石地板紋路構成了本套球衣的基本元素，它們也是當地文化遺產和歷史的象徵。

新球衣的設計以旋渦狀大理石圖案，以及米蘭市中心地圖為特色。圖案本身圍繞著一個厚而深的灰色十字架，此處的創意來自米蘭市徽當中的聖喬治十字，這是能夠代表米蘭城的一個顯著符號。 作為最後的點綴，國際米蘭專屬藍色呈現在了Nike的標誌和國際米蘭徽章上。

好靚

J左
隻藍色好靚

整到成件Tee咁

靚過away嗰件
希望出match版

According to the report, Inter would like to increase Skriniar’s salary from €1.7 million per season to €2.5 million. However, the player’s agent, Karol Csonto, has rejected this offer and is requesting €3 million net per season per season.

4M都照比啦史堅

一隻字
俾

fifa19 82>87
同為87既美羊全能力都高過佢都係平排

有冇人支持緊史堅

史堅fifa19 85
今年國米應該係5星隊

好難得 睇黎ea都睇好佢

國米都仲係4星半
正選人能力好睇 但後備位d能力
國米好幾個人無升能力

今年應該好好用
打season應該都好勁

幾時出fifa

28號正式 但唔知數位會唔會開先/有偷跑
你係咪好掛住到時用鳩射

期待
好耐無打過機

Finishing 應該I9勁啲？

中超中場四寶
保連奴泰利斯卡古亞連德士拿

文仙尼手下嘅意大利真係好廢 保持一貫水準

限米煮限飯

出巴洛唔出音樂比利
條友剩係識4312
用三個大肉腸中場跑跑跑

數位版 deluxe edition 早3日有得玩，即係9/25

唔敢想像歐國盃會有咩成績

都無哂星 步入荷蘭後路

拉8

中fifa病毒
V2國家隊受傷 廿分鐘就換出 應該要有排先可以出返

命中註定岩布係我地正選右閘

最怕左閘唔係asa
係戴拔

有冇話傷幾耐
3線d33都未必頂得住

呢樣應該等佢返國米先知
比賽完佢仲可以正常行到 希望可以好快好返上場

國米twitter係咁有花生食

聽晚9晚
終於唔係西時間

打風睇波

Bein Sports 冇咗 subscription

我仲有喎 巴打係咪未login定係1個月到咗期

冇事了...
幾個鐘之前睇佢個網冇晒subscription plan...
而家又有番

\
左右閘大放題+鳩斬華復活

斬華好過p16，p16好似仲未適應到我國咁

i9未出到
定留力打熱狗

似留力 有入後備

俄文link都好慢
難得早場

開波

斬華咁快受傷

罪人奴

B77個頭

謝雲奴仲跑到咁快

D33真係好撚廢

p44

食身位都foul

Lm傷左？點解冇佢

傷左

悶撚到

點解國米終於唔係打防反
係打控球反搶
明明應該開心
但後場搓波真係好驚😨

on99

史堅咁都入唔到

dvj

暈左一下

嚇死

斬華都係做後備奇兵啦

Dalbert 暫時都ok

基達成日都唔準備個波會到自己度
成日睇波
搞到第一腳一定唔好
甚至甩

比謝雲奴屈機

上半場都幾悶下

有球控得靚但好似無準備下一步要做咩咁

不過唔適應前鋒係咁

前場啲默契最少要夾返2個月

唔識打無鋒陣

佢係摩都成日打前鋒嫁

Keita打雙箭頭就可以
打單箭頭要背身攞波唔係好做到

中場尼恩有返態
不過真係要練返熟d進攻先夠爭四

出波無左個目標

下半場開始換i9了

伊卡迪

迪馬高倒戈

換走最突破果個基達係未on9

件衫幾靚仔

全部射到9樓咁高

唔怕
仲有politano可以換

收起C87好過啦

鳩斬 你都係唔好射波啦

未返歸
睇留言隊波好唔掂

控球贏曬
但無入波方法
去到禁區都射唔入

dimarco救走左p44球波

睇得岀尼恩真係高人一班

g5今日出現曬喺啱既位
諗到左要做既野
但出黎既個腳波就...

又救到
又補唔中龍

攻極唔入好炆

禁區就過唔到龍門
禁區外就唔中龍
攻極都唔入

文仙尼睇緊波

出伊卡迪節奏慢哂
仲衰過上半場

d33傷左
換asa
同debert左右對換

d33果下都幾柒 自己衝埋去都要食牌+受傷

原來asa打右邊

好悶

攻咁耐都唔知踢乜

仲要輸波

屌啦

好野 失分

各位早抖

笑撚死

倒戈 仲要入埋

四十多碼

迪馬高入

迪馬高入世界波

借邊個一倒戈就上身

1分都無

仲要除衫慶祝

都唔知踢咩戰術 仲要下下鳩斬

唔識打小組就係玩鳩斬

根本換走基達就錯9哂

我到底睇緊乜

下場輸比熱狗
大家覺得光頭可以捱幾耐

我反而覺得尼恩對隊波無實際直接幫助
防佢打進中體現唔到
攻都係得遠射

我好想換個真係有料嘅領隊

點都過季中
何況有邊個會接手

光頭佬手牌明明唔差，但係就踢唔起

而家光頭死攬4231 不停燒味
咁樣比人炒只係時間問題

因為有件垃圾加利亞甸尼阻撚住哂
證明哂上季拉芬拿carry

尼恩打攻中比c87仲唔好
hold唔到推唔生個波
one touch俾唔靚
反而佢打g5個位應該仲好
g5下半場幾差
進退唔啱,保護唔到防線
高波又傳唔到隊友個位

有一個一線無工返
不過請賤婦人真係次次奶

個中場冇人有帶球推進嘅能力，除左邊路突破再鳩斬根本冇第二招，光頭佬又唔肯買技術型攻中 自己玩鳩自己

咁要講經驗就真係得返佢最好
未請光頭佬前講到係咁拉佢黎教

意大利教練衰唔識變通
不過依家陣容好岩佢打352

廢到仆街

on9仔politano唔頂入中間頂翻後面

波都唔識斬

有無發覺國米近年既主場係比作客差啲
好鬼怪

光頭點名買既費倫雙廢，納因都係打到成pat屎

等光頭佬倒數
開季4場只得1勝 等歐聯連輸到2場應該都差唔多

開季4場對手全部中下游
4分

拉芬拿響到
肯定同基達有排入波

呢個下半場垃圾到

史巴列堤執定包袱

死攬4231攬到有馬沙利影子

最怕歐聯個分唔小心高過聯賽個分
跟住16強止步
前4無埋
咁就真係

迪馬高果球 球速慢到行過去都撲得走 究竟漢丹係想點

尼恩高蘭上半場打得唔差
不過仲搵佢打攻中真係點撚樣搞

戰術大師上場3中龍成功3-0
今場又還返哂

對升班馬又輸
下場歐聯對熱狗

呢球唔怪得佢啦
唔快但都唔慢仲要死角
睇佢目送都睇慣晒

季前訓練都睇到佢回緊塘
d反應 連其他龍都會有既反應都無左

雖然熱狗回回地塘不過點都壓到我地出線
我反而估輸比psv係未要炒

上場好彩一比零開左缺口 對面谷上嚟先大炒
入第一球之前都係唔知踢乜春

呢d壞習慣真係累死人
救唔救到都試下啦 行兩步洗死咁

拎呢個陣踢到咁垃圾
只可以話拉芬拿真係好慘

而家2頭唔到岸
岩岩續光頭，炒又唔係，唔炒頭4冇硬
搵個領隊又係頂半季變返早幾年咁
唔太like干地，不過暫時佢係最適合人選

或者請到雲爺爺黎都有睇頭

有施丹

熱輸左疤都輸緊

問題係佢地踢出黎係有希望
國米踢係會屌出黎

熱刺輸比利記，我地輸比parma ham

黎緊3星期踢六場波
唔個輸幾多場

all

希望快d炒佢止血

千年問題......
炒光頭，換邊個？

中遊教頭試過/搶前列球隊教練又試過
全部都

光頭佬9月都過唔到

現時人選我估曾加同干地大機會d

已經踢咗四場 未對過大球會 反正炒係遲早既事 不如快快手換過個 早d磨合
施丹又好干地又好 無所謂啦

國米做教練不嬲都係炒散嚟 習慣晒啦

曾加算吧啦除左名宿外
佢份cv真係好差
干地呢...我對純祖記血脈既佢.
真係驚同納比一樣

請爺爺啦

就算真係想請干地/施丹...佢地會肯中途接手？
諗來諗去除時都係得雲尼亞里揀

點解迪馬高除衫慶祝?

唔係青訓咩

而家班鳩層請教練都要諗佢要有意甲經驗
由請光頭到買人都係咁

老老柒柒
佢打高dalbert一班波

嬲鳩我地當佢人球啊嘛

當你見到球會為左呢件20m新星
先將你放逐到瑞乙..而後再踢去帕爾馬..
好難唔嬲
吹氣揚眉呀

當你見到球會為左呢件20m新星
先將你放逐到瑞乙..而後再踢去帕爾馬..
好難唔嬲
吐氣揚眉呀

仲有雲爺爺

光頭由頭到尾都應該係過渡領隊黎
點知比佢-6有前4加上施蒙尼未肯走住先焗住續
邊諗到而家搞成咁

仲等施蒙尼
施蒙尼恩沙基都唔黎啦
馬體會教得好地地....
英超堆有大量金錢既球會唔去教
走返黎意甲教...真係為左愛咩

唔會諗施蒙尼啦，佢話會返嚟都係大隻講，要教都教亞軍廷同拉素

佢自己講得唔會錯既
問題係幾多年後啫
假如摩佬被炒佢都好有機

如果係摩佬真係死得 B77同尼恩呢D性格巨星帶頭造反 到時又要捉鬼

Luciano Spalletti saw Inter weighed down by pressure and tension against Parma, but the Federico Dimarco handball was “clear as day.”

The Nerazzurri dominated for large periods, but their finishing was below par and Dimarco snatched the winner with a scorcher from distance.

“We tried to make some plans, but when improbable things happen, the plans are forced to change. We tried to use Dalbert out wide, as he has the pace to keep up with Gervinho and the courage to take responsibility,” the Coach told Sky Sport Italia.

“Clearly, Inter playing at San Siro in front of this crowd after two defeats from four rounds, it becomes difficult to find a reason or excuse. We have got to do more.

“Even if at times we played well and barely allowed Parma anything, as I think they had more chances against Juventus, we conceded a simply extraordinary goal.”

There was also controversy, as Dimarco appeared to clear an Ivan Perisic effort off the line with the underside of his elbow, but VAR officials waved play on.

“Now I see the video, that really did look to be handball. I don’t know how VAR works, but he really did deflect the ball away from the goal with his arm. It was outstretched, that ball could’ve gone anywhere. That was clear as day.

“It’s disappointing that Parma came out to obstruct and time-waste, we even saw Luigi Sepe throw an extra ball on to the pitch to stop us taking a quick corner.”

Inter have now lost to Sassuolo and Parma, drew 2-2 with Torino and only beat Bologna.

“I don’t understand this sluggish approach in some situations compared to others. Nothing is owed to us, no matter what our names are.

“That attitude can at times come from the desire to do something more, it doesn’t work, so we get disorganised and the opposition takes advantage.

“We messed up too many crosses, too many passes for the quality at our disposal. We introduced Matteo Politano for the second half to add fresh legs, but he looked weighed down by the pressure and could barely run. It’s not physical form or fitness training, it’s the desperate attempt to do more and it leads to fractures within the team’s organisation.

“Now we must do well to analyse these games in the right way and realise we have the capability to do far more than this. If the players perform below their capabilities, that is the responsibility of the Coach.”

施蒙尼/摩佬都係講官話多..信唔過

當然我唔介意摩佬過黎過下冷河
教兩年又走

其實肥賓都可以考慮下....雖然當年不歡而散

肥賓連找卡數呢隊終極爛西波都搞得掂
不過我覺得國米係請施丹干地雲爺爺呢d唔會更衣室爆炸先掂 2 3線領隊淨係壓住伊卡迪同格仔幫都好煩

自己帶得7就認啦
仲好意思賴var

光頭佬

VRSALJKO INJURY UPDATE ‼️⚫🔵

There are new updates regarding the injury of Inter's right-back Sime Vrsaljko.

The defender is suffering from a left gonalgia as a result of a recent distortion suffered during the Spain vs Croatia game, a similar injury he suffered during the World Cup Quarterfinals.

It is therefore osteo-cartilaginous inflammation in the left knee. His condition will be evaluated day by day.

D33傷、Dalbert無入歐戰名單
如果d33趕唔切復出，最壞打算係得Asa+青訓

352用Candreva 打WB
比人爆到仆街

打3中堅？

鄧肯好拿勁 對住蛆班中場都控晒場

一返黎就會廢架喇

蛆果隻costa好無品

肘，頭，囗水

咁樣即係有冇得睇

係

佢得2條channel
遲下變返0345踢未必有

到時有賽事會開多幾個台。。

係就正ar

平時意甲都會la

Tottenham's manager Mauricio Pochettino spoke to the press on the eve of the game in the champions league vs Inter.

He has confirmed that Dele Alli, Moussa Sissoko and Hugo Lloris remained in London while Toby Alderweireld and Kieran Trippier also remained in London due to technical reasons.

D33入大軍名單

對弱隊輪換是常識吧

Andrea Pirlo, in the studios of Sky Sport, comments on the ball movement speed executed by Marcelo Brozoivc in the midfield.

“Brozovic is not slow but on the field, there is no movement and so because of that, it becomes very difficult for a director like him to set up plays. Inter are playing without three leaders in the midfield and I also see a team without soul. Players go to hiding when difficult situations arrive. The coach must help the team, to raise them up again. Spalletti must be the real leader.”

今晚會輸幾多球?

好似你個名咁囉

Forza Inter

輸少過3球當贏

人地得半力
至少要坐和望贏啦(ff)

只求唔好輸得咁難睇咋

淨係son+claim+eriksen都夠撚曬我哋11個

米體話今晚出3421
米蘭達 迪維積 史堅 呢3中堅
右邊出鳩斬

又學文仙尼大戰先試陣
準備半場0-3訓覺

icardi
perisic nainggolan politano
vecino brozovic
asamoah miranda DeVrij Skiriniar
handa

踢出嚟應該三後

邊個踢rb/rwb

如果politano打翼衛等放題
雖然出邊個都一樣

應該係politano

屌有冇練過嫁

希望有驚喜
skriniar同politano邊個打閘都係仆街
簡達華分分鐘仲好

又v8又3中堅
希望30分鐘訓得

起碼呀華仔有打過翼衛
可能到時係域打閘

重返歐洲仲要係主場出擊
可唔可以唔好俾人大炒

見到國米踢得返歐聯 好感動

等左好耐了 Forza Inter

光頭佬咁有腦搵s37守son

真係skriniar打閘喎。。。。

forza inter

史堅打閘仲穩過d33

暫時表現都唔失禮

踢得幾好

好體力化
個個都跑跑跑跑跑

我諗基達出黎打poli個位應該full team

猜好多腳
但傳唔到去禁區

差d入

poli幾好喎

poli持球突破差好多
比列錫一沉就好似依家咁 禁區0威脅

對面好蝦碌

今場無哂d意粉，d波流暢左幾多

波叔平時邊會迫到去人禁區

嚇撚死

漢丹好醒神！

嚇撚死X2

差啲收

上年kane又係呢招射破保方

kane一破左個8月魔咒即刻

唔係無牌掛

對面下下都唔收腳

光頭都咁激動

梗係啦
再輸就執定包袱

下場有冇得教睇呢場

對面不愧為mma之鬼

捱到半場

上年打2邊燒味隊長都叫有啲射門
而家打地面連波都掂唔到

g5一唔響到，變左波叔跑全場d效果好幾多
放棄哂d意粉啦

真，懷念鳩斬

對面咁多甩漏都執唔到一粒

係熟識既熱
光頭佬幾時先肯出雙箭頭 poli得罪咁講真係一般貨色

印尼仔仲同球證嘈乜鳩

出keita仲好

咁都無角

poli你收皮啦
搵你出黎跑，出v8咪夠

on9

on9輸9埋

成日輸埋d鳩波

:

普列勁過V8好多

VECINO咁廢都仲有正選

打入自己龍

出我未

換基達啦

d進攻多數都係無意義
真係寧願你鳩斬

兩條垃圾得個跑字
連左路出個波，個右翼搵60吋電視都搵佢唔到響邊

最應該周圍走既中場中反而好似走得最少
防又唔見攻又送波
G5都叫有大範圍走動 V8真係

睇黎光頭佬都係博炒，人腳都唔錯，但係踢到西咁

終於斬左下

成班練波練啲咩架

尼恩真係完全唔夾
對進攻近乎無實質幫助
打小組技術又未到位 打落一格做絞肉機啦

V8有跑，但勁錫身
跑完伸隻腳出黎就當防守

中場創造力有限 咁就唔該打鳩斬啦 伊卡迪未射過門咁濟 你老母

寧願佢打cdm/box to box

出斬華

鳩斬入終於入黎

上半場叫守得唔錯但個防中完全係無做過野
反而要靠後場自己搞掂甚至啲前場幫手
V8真係睇到屌出聲

光頭佬快d炒左去啦
又得一個伊卡迪搶點 右翼死左去邊

換p44?搞乜鳩

竟然換p44

唉屌 點解會換走p44

伊卡迪有冇掂落波?

好lun on9
正係識對位換

屌你老味光頭佬呢個換人真心ON撚9

唔係指換鳩斬華唔好

你換得鳩斬華入黎 前面係咪要有個高點

換走P44做乜春

點解唔係換走尼恩
佢成日行行企企

candreva+perisic 同場先勁
換走vecino入candreva好過啦

傻既都知，出波都唔會得一個搶點
大佬你打緊歐聯呀 對面上年贏皇馬咖

左右路都斬搵條撚搶點

波叔打得最好，球球都追哂

光頭佬fing撚完手未

屌 V8成場 鳩撚流流
岩岩C87 底線仲鳩

場場得佢一個踢波，加多個asamoah

究竟換c87出嚟做乜鳩 柒到睇唔明

光頭d戰術真係睇到嘔血

真係技窮定點啊 意大利麥嘉

叫佢打多啲fm先啦

個個都求奇一腳就算
大佬你急都唔係咁踢掛

V8換個前場啦 反正前鋒防守都積極過佢

換佢斬係好 但搵佢打逆足真係r頭 中間伊卡迪已經無波掂啦

落後都唔換癌細胞V8

要不是我漢。。。。

屌你老味史巴列堤 快d躝啦

屌你防線直接受壓

成班意粉炒撚哂去啦
訓先

成隊正選得a18 ninja miranda有歐聯經驗
踢得急都算 唔怪你
但換人真係睇唔透
成條右路廢晒
宜家仲俾人爆咗幾次

依家先換基達

尼恩同拉8個差距睇到受 俾人逼兩下一係跌一係鳩篤

有拉8係第二隊波

V8跑啦仆街

簡達華

屌
又死攬實尼恩
換走poli做乜

鳩斬真係...

屌那星 簡達華打左邊有撚用咩 放返佢去右邊斬啦

鳩斬華點解踢左

KEITA又點解踢右

好似係拉素果陣係掉番轉

肥普都知你右路慢，直接換盧卡斯打跑狗

尼恩打前根本唔夠技術直接面對防線
打後一格後上仲好啦

嘩 底線兩下啦喎c87

啲出波成功率有冇1成

兩邊出波好差

點解要玩逆足

班後防好撚慘
輸球黑仔波 打埋中場個份 仲要直接俾人衝擊

仆街光頭佬 得佢一個覺得尼恩夠技術打攻中 得佢睇唔上拉芬拿 比人炒左真係玩鳩死我地

用p44 基達 poli打三前腰啦
後面 尼恩 波叔

衰撚過華利路打進中
佢都係無創造力 都起碼keep到波呀

其實技術上可以並存

佢想搵尼恩打咁就唔想要多個進中

伊卡迪同尼恩係1+1=-2

P44 慘到

雖然預左 但明明有得打下 咁輸好唔抵

用人錯晒

perisic 同politano都要換走

i9依家連搶前點都唔識
企正中間
跟住打開下雙手交戲

光頭根本唔識用攻中

輸埋d咁既波 好唔甘心

光頭佬仲有問題就係唔會有plan b
一輸就亂鳩咁黎

尼恩呢吓係傳乜

V8 閪足咁強場

伊卡迪都唔敢屌佢

靚撚到

右唔放題

拉8呀
一個拉8已經解決曬

有返1分

痴撚線 第一腳射門

i9痴撚線

上呀

隊長返嚟啦

以為尼恩,原本I9黎

邊個話入波一定要成日拎波

-6 IS ALL

1射1中1入球

其實尼恩傷好未

I9靚到 goal goal goal

又有得睇吹奏光頭囝

以為尼恩入

好似禁區冇掂過波

黎啦食住個勢

V8 D西波

隔離巴4粒但紅左個

真係好靚

華拉奴。。🤦🏻‍♂️

主場都唔搏

過左麵無用

cup埋

asa 真係好
又防 又有體力
打上格又得
打燒味又得

呀！！！！！！

反及呀

哇屌

竟然係V8

Vecinooooooooo

上季最後又係vecino絕殺，又係柒足成場

最無表現果2個傻仔就入波比你睇

屌你老味

呢啲時候次次都係最柒嘅v8做英雄